期指一問⋯⋯

期指係恒指期貨丫嘛， 係同人對賭既野之類啦， 我有唔明既地方

1.道理上， 日市開市時就話有恒指作為大家睇好/睇淡既參考， 但夜期個時收左市， 咁又咩因素帶動夜期升跌？ 外圍市況？

2.平倉係以恒指去計數， 定平倉一刻你張新期指合約去計數？

3.如果第2條係計期指既話， 恒指個角色係咪比個d揸到結算既人去計數？

純粹問下渣， 玩細期既錢都無